一人N首好想聽到佢地再唱嘅歌

好想佢地係演唱會/唱歌個陣再唱兒歌

好想同Stephy一齊唱「留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛」

好想同Twins一齊唱「朋友最多 轉圈轉圈 哈姆共你」

好想同Eason一齊唱 「銀河唯一的秘密 天際最強人物」

仲有Juno嘅Fire 軒仔嘅雪花抄 滕麗名嘅咕嚕咕嚕魔法陣... 好多好多 希望可以再聽到啦

陳奕迅

尼古丁